保良局姚連生中學再有內地生表態歧視本地生

繼姚連生中學有支持送中條例關注組後 今日再有該校在讀生表示支持 已fc 根據在讀生同舊生提供資料 呢條大陸仔叫林偉誠 現就讀6A班大陸仔真係唔值得可憐歡迎名位善用起底功能 另外 琴日都仲有位五毛人士表態 係岩岩姚連生2019嘅dse畢業生 現就讀暴大 暴大叫得暴大相信大家都知咩事 如果暴大人知道有條五毛仔入左去讀 一定比人杯到仆街 所以記得唔好推比暴大手足知喎記住
P牌仔 求幫推 令姚記在讀同舊生都知呢間紅底學校有幾威最後一句
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

收皮啦大陸狗

返大陸啦

大陸仔永遠有陣除，離遠都聞到

唔好意思 更正
林煒誠

外地人歧視本地人

呢啲真係屌鳩佢都廢事
最緊要唔好搞我啲有良知既00後BB

屌。老老實實
你自己立場係咩我唔撚理你
但你唔好撚用YLS嘅名得唔得?其實都有好多人讀YLS，一係你就用你自己嘅名🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️
出面啲人唔知會以為你代表YLS架。

打撚錯佢個名添 真係唔好意思

條友讀姚連生 我仲要幫佢遮名？

唔鍾意就走 冇人逼你睇 死左膠

保良局屬下姚xx中學 支持送中條例關注組

之前有條友特登開咗個ac撐送中，比人起完又話唔係嗰兩個人話自己貪玩玩大咗

師兄你好似唔明我講咩
我就屌尻個大陸仔嘅，你睇清楚我講咩先啦

你講樓主開嘅post定係條新香港人

反大灣區讀書啦吊你老味

緊係條五毛啦
影衰哂yls嘅人

影衰yls人 我屌你老母臭閪

對唔住手足激動左

Yls而家係咪淨係收大陸仔

比例上多咗好多

我想問YSL唔係牌子名咩幾時變咗姚連生D人連簡單幾個英文字都分唔清仲話自己考得過本地人

ysl係特別代碼 某啲人會知道點解

收大陸仔學校有多啲錢

去人哋地方仲要屌人

5講仲以為偷渡落黎，亂咁吠

小事啦

近幾年間野變左大陸學校 收勁多大陸仔

鬥多比唔上隔離呂明才，一撚樣

滾番支那

罰你無得甩p

你估淨係依間咩
荃灣周街都聽到啲學生講普通話

屌撚到佢反左皮

呢條友返學仲有冇frd ?

屌，條大陸仔咁唔滿意我地香港人，未上翻佢個偉大的祖國讀書囉，又要貪香港d福利落尼讀書，分分鐘佢係香港住個間屋都唔知點得尼

以身作則支持大灣區發展嘛

if民主=人多蝦人少
中共獨裁=

人少蝦人多仲要唔比出聲

支那仔返屋企

推撚到光復姚連生

星期一光復 舊生有意幫手入tg群

大陸仔 有樣睇

個post比人刪左既?

有咩人有能力del post

係咪比人 被del post

Agger

呢條友影衰哂間學校
雖然本身都唔好
但間學校不知出左幾多社運人
米鏈影衰哂

推